Данный проект, как и все в мире, не является идеальным.

Описание приложения:
Эта программа создана для школы танцев она позволяет значительно упростить процесс оформления учета посетителей, групп и абонементов и связать весь процесс проведения занятий в единое целое. Программа разрабатывалась в благодарность за предоставленные мне занятия и конечно же облегчить труд работающих там сотрудников.
Так же эта программа была выставлена как дипломный проект.

Описание папок:
Файлы интерфейса находятся в корне проекта.
MyClasses - реализованы некоторые функции
MyStoredProcedure - реализованы запросы к SQL базе
WindowsFunc - чтобы не нагружать основное окно кодом, все функции переносятся в этот файл с помощью ключевого слова partial
Некоторые окна, похожи друг на друга - например добавление и редактирование отличаются только функционалом, поэтому интерфейс наследуется из основного окна, реализация находится в папке InheritedWindows.

Недочёты:
С точки зрения использования SVN, коммиты и фиксации делались не при каждом добавлении нового модуля или функциональности, а часто эпизодически.

Для ускорения разработки местами SQL запросы в виде конкатенации string строки, автор понимает, что такой подход создает угрозу безопасности(SQL инъекция) и скорости работы(необходимость использования StringBuilder).
В некоторых конструкциях алгоритмы составлены не совсем оптимально, но следует учесть что время выполнения константно О(1)
и ущерб производительности минимален.